大家覺得白兵後台金主係東方神龍本土派定國民黨?

我發現一樣野
就係白兵從來唔撚會狙擊國民黨
反而狙擊民進黨就大大力
如果用排除法去推理白兵既後台金主
東方神龍本土派定國民黨係最撚高機率
不過不要分那麼細啦
所謂既真。本土派,咪又係國民黨香港代理人